[新年限定] 直覺塔羅問事

每日隨機睇4-5個，如果無覆到你個個歡迎自己推下
如果問題太多真係會睇唔曬每個人既問題嫁
留稱呼，男/女，問題就ok
鍾意可以留埋出生年月日時分
大家新年快樂

絲
男友到底係咪唔要我了

絲
黎緊有無出pool嘅機會
Btw新年快樂

jacky
巴
想問點先出到pool

男，想問下感情發展

男
稱呼：Venia
問：今年學業順利？
Tnx

絲 同而家呢個曖昧對象有冇機會三個月內拍拖

你好易搞錯目標，
因為你唔多清楚自己想要d乜。
o者係好似點解仆街磁石專痴仆街，係因為佢地自己都鍾意做個d受害者角色咁。
比如話你鍾意左個靚女，但佢可能唔識煮飯咁。
首先要搞清楚自己想要一個點既對象，先好出擊。

Simon
男
2000/03/30 00:15am
點做先可以幸福(或者咩係我嘅精神寄託 ?
最近好大壓力 好多煩嘢

我建議你問下你朋友同佢朋友既意見，
佢地應該旁觀者清過你。
感覺上成數都高，但點start到都係聽多d朋友意見啦。

Fa
女
想問返唔返去以前做野嗰度好

推

稱:呀含
問事:想知我將來前途會點
Thanks a lot

補充
性別:男

女
M
呢三個月會唔會拍⼀⼁⼀⼃⼀乛⼁乛

拖*

可以話有zip時間既成份，
但係我唔係好識去理解點為之真係鐘意
唔可以話你係非君不嫁個隻，但睇得出你係真心鐘意佢，咁我會理解為係俾大家一個空間去發展，就算真係想zip時間都好。
承諾，或者話愛情上既commitment對你黎講好重要。留意唔好俾太大力去捉緊承諾呢樣野，唔一定需要一開始就有個好強既bonding，俾少少進步空間大家，因為佢係2個人一齊由心出發先健康的。

樓主你好
絲
稱呼：米
想問下今年桃花

你會唔會成日駁嘴或者個人好硬頸？
自己既諗法好strong，鍾意新既idea，想startup，好多野想做想試。
而家既你都仲係儲緊經驗既階段，有少少係大器晚成type。
好多野煩都係正常，因為你個人本身都有好多可能。你既煩腦會唔會係因為你想好快有成果？覺得過程好痛苦？
做你開心既野就係o岩既方向。
唔介意可以講下點解你會咁問，會唔會連做乜係開心既都唔知？

唔多好，食之無味棄之可惜咁。

巴95/06/28
女人 錢 幾時有
簡已精

H
絲
黎緊3個月內會唔會有拖拍？
Thanks! 新年快樂

不如唔好幫你抽牌住，話曬呢度感情台
點解你咁問呀？佢做左d咩？

順利，不過不失
切忌太過有自信，聽多d人地觀點

佢本身個人都唔係諗住一黎就一世個d。
認唔認真兩睇，佢對你都算係真心，但未去到想同你過人世既覺悟。
我都唔想誤左一段大好姻緣，唔係叫你放棄佢呀，時間同愛都會改變到一個人，你拍多陣先再算啦

名：雲
絲

我同佢仲有無機會有進一步發展？我可以做d咩？

唔該哂，希望可以抽到

你仲要long幾耐呀？
有冇係隔離po問過
你地都無乜信心咁喎對對方，無去到要派帽分手咁，但大家都唔多開心又擔心咁落去都唔係好事
快d完左個longd對大家都好呀

有啲準
btw 唔該你

唔，所以我都覺得好難話係咪zip時間。
因為我自己都係，比如對對方有7分鍾意，咁都會覺得不如試下啦，
咁試試下可能發現未到10分真係唔想行落去，
又或者好似你ex咁，見到原來有第2個做到10分咁完美，所以選擇離開你。
打左咁大段字都係希望你唔好俾ex影響得太深，可以多d信相自己

絲
今年升唔升到上大學
唔該大師

都算鍾意駁嘴同硬頸
idea唔鍾意同人一樣
都算好多嘢想試 但我對自己冇信心
問係因為上年太多唔好嘅事發生
我係覺得自己冇做咩衰嘢 而且都叫有幫下人
點解要受哩啲苦
覺得自己好委屈
上年dse考衰左
今年retake生活好壓抑(我份人冇咩朋友 原本有圈子 但我離開左 因為覺得佢地唔係我想要嘅朋友
過多幾個月又考 好大壓力 大概係咁

hiu
絲
其實佢係玩緊我定真係鐘意我

MM
女
我心儀對象對我有咩感覺？
Thanks

wong
女
同心儀對象有機會發展嗎

巴,想問同一位吵左架無聯絡一排既前女同事,以前點道歉對方都無理會,想問對方仲記得我嗎,有機會聯絡返嗎?

阿薯
絲
今年有得出pool嗎

Angela 1997年10月12日
女
同Ex有無機會一齊返或者佢點諗我？

明白 感激巴打
新年快樂呀！

corn
男
想問我同啱啱曖昧完嘅女仔係咪已經冇可能再發展落去?

石頭仔 男
同暗戀嘅同事有冇發展空間？

名：L
性別：女
問題：同男友復合到嗎

都幾明白你既委屈，我都試過咁上下既感覺
過程係好難捱，但人生係勁長，過左呢個period就會放晴。雖然我都知呢d說話難聽過粗口。
會離開朋友圈子都好似你會做既事，因為你個人都比較想法特別(?) 不過世界上咁多人，有時可能會諗下有呢d款既人都幾有趣咁
有無諗住讀邊科呀？

long d真難維持
你地拍左幾耐呀？佢知你想長留？

R
女
想知道我呢一排有無機會出pool?因為我黎緊將會同一個男見面，而佢係我好多年前暗戀嘅對象。

Beryl 絲
想問下我同佢仲有冇機會一齊？

K
巴
想問鍾意緊嘅女仔對我有冇意思定係只係我嘅幻想 同埋keep住依家咁樣互動會唔會一齊到
唔該哂

想法就我中學個時 發現自己諗嘢同啲中同完全唔同 感覺差好遠
BTW諗住讀N展
但我上年個分中等但中英文2左
英文預左2 中文3233出左2
中文oral appeal完扣埋分
最記得係我係個oral考場幫左個另一位考生(佢準備入課室考然後漏左張note 我冒住自己比人扣分 提左佢
而諷刺嘅係我竟然appeal哩份卷比人扣分
(你唔加我分都算 真修橋補路無屍骸
然後Maths M2都要摘兩粒星
所以壓力好大

新年快樂 恭喜發財

絲
黎近呢年出pool機會大唔大？

傻
男
幾時有女

馬
巴
96年4月28
想知同個女仔仲應唔應該糾纏落去？
佢明明知我係鍾意佢

Mi
女
拍拖對象會係呢家已經識嘅定未出現

絲
K
想問感情發展會點
BTW 新年快樂

Y
男
幾時出到pool?

女
97年3月中
究竟幾時出到pool

男
面咗試
成功機會有幾大

謝謝！

Push

jason
男
幾時出pool
新年快樂

靜左兩個幾星期 佢都想我講分手姐
我成全左佢 明知佢唔係好 但講完自己又唔捨得

樓主快啲幫我抽牌

[/quote][member]

W
男
想問黎緊有冇出pool機會
麻煩巴打你啦 新年快樂

絲打你知唔知你幾點出世？hk? 平時係咪都有d財運？
會唔會覺得人地好似唔多鐘意你做既野咁，好多阻力？
事業今年會唔錯，但係小心唔好太獨行，做決定之前同人地傾下先，睇下會唔會有咩得著
你都幾有自己個套/固執，自己覺得係咁就係咁，但情緒又好易俾人地影響，自己覺得咁咁咁之餘又會好介易人地既感受。

唔係太smooth，要試多幾次先知自己條路應該點行

要d時間，佢慢熱d又拖泥帶水，你要有d耐性先得

首先，有情緒既時候唔好講野，因為有情緒個時講既野都係意氣說話又講唔到個心想講咩。
你地好明顯就係大家都唔多理解對方，
你要係心平氣和既時候同佢講你既諗法，同你覺得佢點
千其唔好有judgement，因為你唔認同佢既做法，唔等如佢做既野係錯
如果你一開始就有前設覺得佢唔o岩，盞大家傾唔店數

佢做左d咩令你覺得佢玩緊你？
佢又做左d咩令你覺得佢真係鍾意你？

覺得你正正常常無乜特別咁
做咩都好正確- 乖乖做野想所有野都做得好，正直正經咁

一排係幾耐？
點解一定想要搵返人？
最好就咪啦

多謝 新年快樂 #a

識左冇耐佢就係咁撩我
但係佢又會晒時間喺我度

我喺佢面前真係表現得好正常 好準

都1年到,因為一直當左佢係重視既人,
點解最好就咪? 對方係已經忘記左我嗎?

Kawai
男

Ex係咪已經有新戀情啦？如果無，仲有無機會一齊番？

想問下 讀書方面 幾時開始努力完會有回報
利申: 巴

新年進步，
男。想問同前度復合機會

推一推

雯

絲

幾時結婚？

名：嘉
同男朋友復唔復合到

男 黎緊依兩個月同唔同到鍾意既人一齊

Yin Yin

男

95 05 17

我前度係咪同左一個女仔一齊拍拖？變左同性戀者？
我想同佢分享我已經ready好，想重新照顧同埋帶快樂比佢，但我唔知應唔應該講

推推

已經過左去既野佢就已經放低左
佢都無再諗了

佢都係想有人flirt下，你就不要ff太多了。

你確定佢對你有興趣？好似唔多係喎...

大膽d，多d約佢出去玩，有planning個隻不要只係9fing

你地各自己問題都係未解決到，機會不大。

有d希望，但唔急得，由朋友開始先啦

我指唔係呢1-2個月既事，你過左2個月再搵人問下。

你而家份工係勁差？份工唔算好好好好，但打住先都ok既

善變，堅持己見，講左就要做，有雷

算命比較好

佢唔介意反o卓，但not your mr right

橙
你又好意思要人難受搞喊人

我覺我佢唔想拍拖o者，覺得做朋友輕鬆d

未嘗不可

乜而家appeal會扣分嫁咩
咁你又唔好因為咁諗埋一邊，幫人點都係好事，呢2件事未必係有因果關係既

有

呢幾個月無
主要係心態問題，講黎講去3幅屁個d
係咪真係想拍拖？點解想？真係覺得自己會拍到拖？有冇實質做d乜？之類

多競爭，唔係容易
睇下你有冇咩可以做嫁啦，盡量加下油

應該ok

都ok，係咪入返u就夠？
入返u但未必係你最想個間/個科etc

你鍾唔鍾意你自己？

可以試下糾多一陣，話唔定有轉機

呢家已經識

就佢之餘唔好無左自己，
有d野你係有所謂既你都要俾佢知，
唔係既話佢都唔會鍾意呢段關係

個時開始心理唔平衡
其實仲有其他事 最近好返啲
但尋日唔知點解特別大壓力 心情好差
所以叫你幫我占下
唔該你先

咁你有冇問佢點解靜左？
你講分手佢咩反應？

T 絲 最近會唔會有新戀情

appeal個面我500分差2,3分出 個3
btw你appeal唔會降grade但原本個細分會扣
姐係你一份升2分 一份扣2分
然後冇事發生

佢唔想解決 我都無任何方法了

名：FF
性別：絲
問題：黎緊呢3個月會有合適對象拍拖嗎

可唔可以睇埋年齡 同年定大過我的？

K
絲
嚟緊桃花如何 幾時遇到下一個心動既對象

K
絲
想問下黎緊會唔會遇到啱/可發展既對象

樓主麻煩你

輕輕一推 補充番 稱呼：文

新年快樂 輕輕一推

不過依家Whatsapp 佢都成日斷
我都無辦法了

絲打,可以答答我嗎?
對方忘記左我未,同佢仲將來仲有無聯絡或和好機會?

想再加推問下個機會大唔大 過幾日就第一次見面好緊張

絲打新年快樂

你其實占得準，佢都有話自己行動慢，性格係咁改唔到。不過我睇黎，佢係隱瞞緊自己有另一半，所以咁樣對我。佢係咪點都唔會離開另一半？而我只係當玩下，唔諗住認真？如果係咁，我諗有耐性d對佢都係無用了

恩
女
想問喺感情方面自己需要改善嘅地方

push

Y
女
身體病左好耐
今年有無機會好返

K
以家拍緊拖 想知道對方點樣睇我
我有咩可以改善/令對關係又進一步

因為我有時覺得
佢好似唔多愛我咁
定係我諗多左

點解咁問 一時時啦

樓主求你睇到

姐係就算我地依家聯絡返見返面都唔會有轉機？我係咪應該Move On唔好再係呢段關係上掙扎？唔該樓主

名：SA
性別：絲
問題：拍拖對象會係未來3個月出現嗎？

thanks 樓主！

新年快樂呀
女
19歲
同個男仔適唔會適合一齊？如果最後冇一齊我地做唔做到朋友？

適唔適合*

lw
絲
今年fresh grad 工作運點
10月生日 20歲

感謝

稱呼：y
絲
問題：呢排係感情方面好困擾，所以想問一問嚟緊呢半年或者一年嘅感情狀況會係點？唔該大師

晴
女
Ex會唔會番黎搵我？

K 絲
想知呢排搵工點
唔該哂你呀